{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046415",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "슈슈마카롱"
    },
    "text": "当店は真心を込めて作る手作りデザートカフェです。 甘味を減らして老若男女誰でも好きになれるように作りました。 引き出物、団体注文、宅配便が可能です。 営業時間は毎日11:00~19:00で、毎週月曜日は休みです。 カフェは三陟中央市場の2階に位置しており、ノーブランドのすぐ隣の店舗です。 様々なメニューを提供しています。 マカロンは1900ウォン、スコーン類は3000ウォン、クッキー類は3000ウォン、メレンゲクッキーは5000ウォンで販売されます。 ツルニンジンラテは6,000ウォン、アメリカーノは3,000ウォン、カフェラテは3,500ウォン、バニララテは4,000ウォン、キャラメルマキアートやチョコラテは4,000ウォンでご注文いただけます。 手作りシロップは3500ウォン、ハーブティーは3000ウォン、ホットチョコは4000ウォン、子供用ドリンクは2000ウォンです。 おいしいデザートを楽しみに来てください！",
    "QA": [
        {
            "question": "当店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "当店の営業時間は毎日11:00から19:00までです。"
        },
        {
            "question": "当店はどこに位置していますか？",
            "answer": "当店は三陟中央市場の2階に位置しています。ノーブランドのすぐ隣の店舗です。"
        },
        {
            "question": "当店ではどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "当店ではマカロン、スコーン類、クッキー類、メレンゲクッキーなど様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "マカロンの値段はいくらですか？",
            "answer": "マカロンの値段は1900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの値段は3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "引き出物や団体注文、宅配便は可能ですか？",
            "answer": "はい、引き出物や団体注文、宅配便も可能です。お気軽にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "当店の休業日は何曜日ですか？",
            "answer": "当店の休業日は毎週月曜日です。"
        },
        {
            "question": "お子様向けのドリンクはありますか？",
            "answer": "はい、お子様向けのドリンクもあります。値段は2000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "当店では手作りシロップも提供していますか？",
            "answer": "はい、当店では手作りシロップも提供しております。値段は3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "当店の特徴は何ですか？",
            "answer": "当店の特徴は真心を込めて作る手作りデザートと、甘味を減らして老若男女誰でも好きになれるように作ったことです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 360
    }
}